好簡單咁講下家下同班狗對抗既戰果係點

完敗

就係咁簡單

你用行動後雙方人員損傷既角度去睇, 班狗除左自己柒到自己仆街/TK之外完全係零損傷, 而我地就幾乎次次有人傷/比人拉, 而家根本就係單方面屠殺緊, 講到呢度你明點解班狗咁撚得戚未?

而家前線既行動方針已經好明顯完全應付唔到目前班失撚哂控既狗, 再硬頸落去都只會不斷令自己消耗而對家無傷, 得罪講句, 而家喪屍式既衝擊都好過目前既戰略, 唔想再送頭落去既唔該立即反省番而家既行動模式再立即變招

PUSH

等三罷啦屌